---
ID: 262998
post_title: >
  PS3首发，国人购得首台，2ch疯狂
author: 南 靖男
post_date: 2006-11-12 22:12:13
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/11/262998
published: true
---
昨日上午 7 时，ps3 在东京有乐街总店由 sony 娱乐社长亲自首发将全球第一台 ps3 交给购买者。
而这个人据说是中国人。于是 2ch 上面的新闻贴就有微言。然后时刻关注 2ch 的国内 ACG 论坛众上去反刷。。。
而事实是什么，媒体的关注之后发现很有可能是黄牛党，只是代排而已。
应该今天北京、上海、广州这样的一线城市都已经看到 ps3 了吧。
当然，wii 也在下个周末日本首发。新一代的战争正式开始。